In hopes you're on the other side talking to me too

I’m still alone. Talking to the moon

好心你就唔好咁多幻想啦

米能煩掛

Feeling used
But I'm
Still missing you
And I can't
See the end of this